良景打緊黑衫！！！

⚠️

圖呢？

圖

有冇圖

宜家upload

FACT CHECK？

去救人

有冇UPLOAD網

邊個group

真啊仆街，有fd住良景

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 集中一個post

Push

有無元朗屯門巴打?

好似真係開梗波

入面有片!

邊個打邊個？

見到夏登

推

人哋白衫明踩埋嚟屯門啦 呢度仲講咗成日200人都唔知係邊

黑食黑既話由佢地狗咬狗啦

咪就係，今日又無示威，唔通著黑衫就係自己人？

乜柒都見唔到

再高清啲啦

睇定d

有手足到左現場無發現
有懷疑係夜青玩鬧

尋晚? 求fact check

善用起底功能

冇呀，冇事，風平浪靜

利申:對正社區中心既居民

影乜撚野呀 又唔清楚 街童打交呀??

另一角度

夏登同curry one on one緊

聽到鐵通聲

呢個邊似圍嘔。。。。

唔係民防隊呀嘛

[文宣必入][連登仔必睇]第一屆臨時立法會議程 及臨立會秘書處職能

光復香港，時代革命

上面23:04仲堅喎

垃圾狗警信唔過，一定要自組防衛隊，保護平民

呢條友空白acc

有片 係堅

乜撚都無

唔好亂開post啦

屌幾丁友路過就叫打緊？

乜撚野都睇唔到
可唔可以confirm先出post講

fact check

要睇撚曬D片巴C打們要保護好自己

光復香港 時代革命

唔好咁敏感喇連登仔

哇, 好清楚

假到仆街 專登做比大家睇

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

黑衫係咩人先？
手足定黑食黑？

Telegram group link?

突然多左好多共軍吹風話冇打
連登咩事

太多假消息
唔好比恐怖佔領我地內心!!
我地人多唔會怕佢地!!

棍都冇碌 跌左在地下 連圍打都唔見有

Fact check la

小朋友齊打交

你地班仆街, 洗唔洗負評得咁快

下面咪有Link 囉

diu有人返工要著黑衫嫁

又話吹雞？得3條友？

tg gp 有人話行晒都見唔到白衫
應該假

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

[/member][member] live

良景管理員又出返黎？

有人Fact check 左，無事

但似街童

童黨玩野咋下話？

佢un下un下咁走，似係傷咗腳

再登報！

似街童多WOR, 白衫仲有條金毛女

Show block user

依家唔會係西鐵咁光明正大打啦，行暗位就小心啲

赤手空拳？小朋友齊打交呀

即係點

睇過條片 擺明街童做戲扮打交
然後撚你地

真定假？

咪作嘢

TVB拍緊戲咋?

早d訓喇

blocked

MK仔玩野

屌你老母忘了愛

727光復元朗，拆你祠堂

已證實係街童嬉戲 有互叫名

fact check?

我見到ufo添啊屌你老母

開過個post... 尐人先睇到

點解好似好假咁既
條女踢人踢到好似就住就住咁？

我住係中心隔離 乜事都冇 咪比人呃

今日都無活動 會有人專登著黑衫？？？

Upload咗先開post啦

玩捉

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

班仆街拍片前係度係咁尻叫屌你老母屌你老母,住附近都聽到

----------FAKE NEWS 請停止回應----------

屌

點解

屯門tg group一致認為街童玩野

無記者？

fake news

街童

7.27買咩裝備好？

係時候傾下

Block

fake

唔好再發放未經證實ge消息la

起完底block撚左

仲以為NEW BEYOND真係俾人係自己地頭打人

啱 繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

唔想再有人犧牲喇

( Show Blocked User - 叔叔不含了 )

夜啦，返屋企做冷氣軍師啦
良景手足都留係屋企一齊做軍師啦

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

死全家啦你，抗議第幾日呀
乜柒都無

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

公務員罷得工喇！

玩單機啦

仲邊有示威者單拖著黑衫呀

落左去睇，冇人

睇唔到。。。

---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz
---------FAKE NEWS 請停止回應----------
由佢沉plz

良景剪緊牛雜呀

到底有冇屯元天tg gp可以join？

真定假？可唔可以唔好再玩假消息好嗎？

屌街童拖條女落去玩jar
流料

0030證實安全
由佢沉就ok

呢個尋晚架屌

好對唔住我知錯 啱啱至收到
我係衰仔

伯母係良景比黑衫輪緊大米 fact checked

張圖就真係夠哂黑啦

BLOCK哂D放流料果D啦

三條友仲唔夠多？

連續二百白衣打人

唔好再推post啦 哂時間

二日

死左link

Facebook個post冇左

負皮上一頁

阻阻大家

親戚住良景話無野好靜喎

認真呢？ 佢肚腩有「忘了愛」三隻字
想柒都唔洗去到咁盡呀

[人手置頂] 黑社會行動資訊集中po

希望大家可轉場討論

error左，有冇back up

冇Backup到,sorry

呢個真！ 巴打大家加油！

？